{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151403?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "크로와상호텔 구리 by 아늑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは平日は16:00以降、週末は20:00以降に可能で、チェックアウトは平日は13:00以前、週末は12:00以前までです。 追加人数がいる場合、1人当たり15,000ウォンが追加され、寝具を追加するには10,000ウォンが追加されます。 客室はセスコ(フェニックス、エアジェニック、ハンドジェニックを保有)で防疫が徹底しており、5つ星ホテルの寝具類と最新スマート65インチTVが備えられています。 客室には携帯電話の充電器と正規品の使い捨て備品も備えられており、LG U+ TVとネットフリックスの無料視聴が可能です。 また、最高仕様のコンピューターが設置されており、カップルPCルームとバグルームを利用することができます。 ヘアアイロン、レンズ液、コンタクトケース、ワインオープナー、ワイングラス、ゲームヘッドセットなどもレンタルでき、歯ブラシや歯磨き粉もご用意しております。 駐車場は無料で、バレットパーキングサービスが利用でき、無料Wi-Fiが提供されます。 追加費用は当日現地にて決済され、写真とは異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは平日は16:00以降、週末は20:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックアウトは平日は13:00以前、週末は12:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり15,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の人数に応じて追加の寝具は利用できますか？",
            "answer": "はい、寝具を追加するには10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室はセスコで防疫が徹底しており、5つ星ホテルの寝具類と最新スマート65インチTVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "客室には携帯電話の充電器と正規品の使い捨て備品も備えられており、LG U+ TVとネットフリックスの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。また、バレットパーキングサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは選べますか？",
            "answer": "写真とは異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 379
    }
}